唔要一萬 要五大訴求

林鄭想用錢塞撚住你把口
然後再綑綁加黑警預算
咁同林鄭含撚有乜分別
呢個妖婦都算陰毒
塞條撚（一萬）俾你含
然後要你睇住全家人俾佢手下毒打

香港人！！！
唔要一萬！！！
要五大訴求！！！

拎完一萬
黑警就多幾十樣玩具殘害香港市民

屌你果一萬仲要下年先開始Apply
不了

派唔派佢都可以幫黑警買玩具

推撚冧港共
可以還富於民就唔止一萬

政府又黎綑綁式 依招陰濕

點解唔可以兩樣都要？

同黑警增加BUDGET綑綁就唔要

要一萬+五大訴求+黑警減人工